狼隊算唔算強隊殺手?

1:1曼城
1:1曼聯
1:1阿仙奴

呢3隊加埋拎過十幾庚英超, 都贏唔到狼隊

有鳩猴射住勁撚過幾支大水喉

緊係啦，踢人都唔係踢波

答案係米拿堅尼

因為有我

獌同妓都算強算

你話妓唔係強隊都算啦，曼聯有20個頂級聯賽冠軍真係唔到你反

阿仙奴十尻幾場不敗wor,你放針放到唔記得左?

支那隊

當年贏埋獌

羅鳳群 黃偉誠 郭少強祝福

2:1車路士

支那垃圾狼隊

得熱狗贏到
打mma 係唔同啲

狼狗係好打過狼

上面講果幾隊都贏過英超，熱狗冇

對d勁既先落力 垃圾隊就hea踢

熱狗強隊？

而家都叫排第三 騎住垃圾車同阿妓

每年阿狗開季夠排第一騎住英超十九隊啦
唔見你話佢英超最強
係咁而攞一個定點時間既排名來打飛機你都on99

鋤強扶弱

算

所以冇英超果d先贏到狼隊

因為無英超唔算強隊
所以得熱狗同痢贏到

利物浦出年會輸啦